如果你有7千萬

如果有7千萬你你會做咩？

我會係山頂買層樓
之後環遊世界

這些機會

原來有錢都可能不知點駛好，其實應該捐一大舊錢去幫助一d窮人

350樓10間收租
自住1000
淨番2500比老細唔好炒我

有七千萬買架直升機返工

全職返學做返個大學生，而家part time 讀緊仲要不是4大